深夜啦，請放低你既故事

最近好想寫一個關於自己既故事
最後發現點都落唔到手
所以想聽下關於大家既故事
想睇下唔同人既過去
有乜野執著、煩惱、點睇自己等等
夜啦，放低你既故事啦
同埋放低你既「故事」啦

點解自己咁無能
點解自己咁廢
好想專心溫書
但係一溫書就思考人生
一唔識就好躁好躁
想同人傾計
想同人傾訴
但係講得太多又驚人唔想再理我
覺得我好煩
點解我要成日放負
點解我要喊唔停
點解日日都想喊
明明知你都好攰
明明知你唔想再聽唔想再氹
但係都好想好想好想放負
得你先明我
好攰好攰好攰
好想死
但係又唔敢
好想知道死後會點
所有野都好想好想
真係好攰
點解我專注力咁差
點解我咁蠢
點解我一溫書就喊到溫唔到
點解我會欠你咁多

果然呢個世界好多遺憾